# TensorFlow 2 实现 AI 换脸

| 作者：小强_同学 | 难度：中等 | 综合评分：:star:8.8 |
|:--------:|:-----:|:--------------:|

人脸互换是计算机视觉领域比较热门的一个应用，它可以应用于视频合成，提供隐私服务，肖像更换等各个应用。本课程将从自编码器，上采样，数据增强等知识点出发，对深度学习下的人脸互换进行讲解。并且利用 TensorFlow 2 实现川普和道格拉斯·凯奇的人脸互换。训练后的模型可以在不修改原图表情的情况下，完成人脸替换。

## 你将学到的

| :heavy_check_mark: 计算机视觉   | :heavy_check_mark: 数据的可视化 |
|:--------------------------:|:-------------------------:|
| :heavy_check_mark: 数据增强    | :heavy_check_mark: 自编码器   |
| :heavy_check_mark: 下采样和上采样 | :heavy_check_mark: 子像素卷积  |

## 课程内容

1. TensorFlow 2.x 实现 AI 换脸
   
   1. 数据的可视化
   
   2. 数据增强
   
   3. 自编码器
   
   4. 上采样与下采样
   
   5. 子像素卷积
